[I/A]Final Fantasy BE 幻影戰爭 (34) 新角入坑好時機 好玩過其他垃圾桶game

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]
2月15-28 : 龍槍，雷魔 首抽呢兩隻保平安
雷鎗(フェデリカ)
冰法(メディエナ)
暗劍(二王子)
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

首抽建議[卡片]
愛の誓い(優先度最高,pvp/公會戰必備，吸仇恨，坦角專用)[打開FAQ有詳情]

首抽建議[召喚獸]
Behemoth / 鐵巨人(SSR易抽之餘暫時斬擊Meta必備召喚獸)
奧丁(暫時最強召喚獸)

FAQ:

資料集

留名

當我冇講過,睇返素早同斬擊係本身就有嘅野,血1K同命中15先係追加

即刻廢翻 唔練了

都唔廢啦,本身速度就唔慢,血而家上到2953,命中又補返佢器用運雙低嘅情況

已經改咗定之後

仆你個街 分身reported

唔知你講乜

改咗啦,而且等埋出冰系劍 ,整好+30冰屬 15斬傷已經夠做

+15命中啫係針殺迴隊本來虎鐵永遠都打唔中

咁100 cost抵佢勁嘅
幾時俾返招LB GB

復刻聖誕水劍高鳩回歸就會岀翻俾gb

又抽
真係狗黎

嘩 大幅上修到咁
其實基加依家巳經好勁,
即時pvp 對過, 佢個防盾減傷減成一半 好硬

我同佢有保持tg 好過你班偽善者

其實佢棄既核心原因係乜

俾abcd恥笑突唔爆聖誕劍 心灰意冷

佢每一隻驚都係玩一陣,然後棄 1,2年後再玩,再棄,保持新鮮感掛

咁呢度一週年可能佢會回歸玩下
如果隻驚捱得到果日

份人好易悶

一定唔係呢個原因

我都比人恥笑無奧丁, 雖然我覺得我2021 都應該未有

無可能捱唔到 營收完全無問題

唔使開名都知係邊個恥笑你

SE既野好難講
隻驚開服果陣 大把人SE不了

fxxxx:2020年仲有人無奧丁

abcd : xxxxxxx

好似個個都中到召，得我中四角

Lucia, 光盾, 彩花, 冰G

可惜ai唔識出
另一問基加裝唔裝捨身

BTW樓主好熟口面..........

聽講新玩
你條蛋散做翻cdrom未

真係個個都有冰G了

抽咗咩

Dragon quest 同 ffbe 洗咗底，SE依2年做得好過以前好多

以前見到se出驚真係追著屌

幾時先加自動連機週回 依加要用模擬器SET MACRO 單出週回

我未抽，等今晚一下4隻冰劍爆機

今晚抽4隻冰劍

Romancing saga 好似都好, 但係平成最後一隻糞驚LI 就攪到成PAT 屎咁

成日最遲按ready個原因就係咁

你本身已經突4 40粒?

RS 單機驚真係算冇課友善

LI 就

單打先可以用, 聯機打3場就會HANG, 所以係手動

最遲撳READY 既原因係我仲用緊部 Snapdragon 630 既機

突3重有200粒未用，冇彩碎，球升

宜家好多機減價

99冰劍都係俾冰G+ifrit秒

pvp見到隻冰劍99，嚇死人咩

唔係掛

ifrit冰屬killer

冰劍AI好像唔識放果個50% 減傷盾

之後可以自己Set Auto AI,咪得

望望另一隻100COST
笑

另一隻100 cost識放25防俾自己,開盾都掂

說好的拆技呢

冰法大 3隻miss哂 劍聖想秒我隻槍 又miss 果斷撤退 玩即戰為我苦悶嘅人生增加好多樂趣

.GUN S9M

唔用三叔LG HTC, 又無行貨pixel 得$ONY揀

大把仆街暗拳玩魅一見即走

魅必中架咩?

都幾高機會中, 搵個坦打醒佢囉
即時pvp 對到高迴係真係無得打
又無理由成日插實d命中卡

rog2啦，大電，又有內掛，
台灣牌子

第一 迴隊=高素早
佢魅完下一round就會到我=即刻俾自己打死自己一隻先
第二 即戰唔落坦

風冰g嘅trust優先度低到唔會放 安心使用

高回隊打自己都打唔中

中間要企風槍仲要side 次次都中

即時PVP真係體現到奧丁同素早卡既重要性,
完全唔夠D 課長快
每日打夠5場就收皮

好似得3張素早卡仲要係個人效果
仲要得一張係比較用得著
3隻都快過你就係角色問題

下, 核心係果張紅茶卡喎,
我劍聖谷盡就86, 二王子88
有紅茶卡+奧丁 可以去到9X /10x

紅茶咭

利申得突一

我無不過應該影響唔會大到必敗

一開始企到好後都可以好有效避免比人先手

幾何有人突得爆張卡

唔突爆都多你6%

90素早同100素早差1TICK

90素早同100素早係要15%突爆先做到喎

本身隻嘢90 密命+紅茶咪過百

咁你同樣裝備缺少嗰6%真係唔係差好遠姐至於15%,你本來就唔夠課長打

奧丁 19 素早 都好緊要 , 好多召喚得10~12
好彩ai戰素早無咁重要,
唔玩即時pvp 就解決左問題

放埋HASTE

算啦,個6%重要限定都係收返埋佢吧

用隻土忍開時魔咪掂囉
唔駛咩勁裝都可以過百素早

終於升爆張愛之誓

但係就快變垃圾咭

啲課長已經課緊啲滿突伊夫利特出嚟

唔會變垃圾 最多無咁大效用啫

咁快, 我先3突多D
呢張SSR卡都算威得耐

咩來

仇恨系統有話要改咩

唔係一早有都拎番愛之誓出黎咩

你會唔會太後知後覺好早已經講緊,去返上個Post置頂,我有整理晒琴日全日情報

ifirit

唔係,唔算好多課長有爆呢張始終冇Pickup,除咗啲12X Rank

有咩用

20%基攻真係好過挑?

滿突50%

愛之誓30呀麻清

愛の誓い有副作用,以後增減Hate你都會上坦但裝防卡,咁你打手裝Hate 卡,咪出事

問題係改完之後你都係要愛之誓開波拉埋人一堆 拉唔埋好似今次個場咁有啲行左行右好多變數

防範未然姐,都未知佢想點改,啲課長課定伊夫無可厚非

人人一個活性孔咪鬥範圍技

已經多咗好多89,99暗拳,好快變活性孔大戰

冇暗拳玩完

+1

我個隻4突5覺仲差成200粒 慘

今個禮拜有72粒我都係差230

我個商店成撚日出ABCD 個最愛

我好多最愛

火槍大叔一定係你非佛既非佛, 成日吹奏佢

諗唔到火大叔有咩唔好

男人黎講佢最有霸氣 二王子男豬個樣毫無經歷 成個二世祖裙腳仔

火槍飛死幾件㗎一下

槍術其實勁,但而家呢個公會場好唔掂,要企成一直線先飛到槍,卡轉角位就好似傻咗咁

最衰武器剩係可以跟主職裝

如果會出skin變後生版應該多d人用
有張裝備卡有後生樣

生左兩隻馬騮

對手瓜可以一拳一件 洗乜玩槍

正職monk

有無新game玩

pokemon masters

戰略性高過WOTV

3600中左2隻噴火

但依家好似話要寶3先勁
我已經唔知咩黎

抽中同樣第3隻開最盡嘅星盤

打咗成日戰鬥塔,連今日目標係刷粉紅珠都唔記得咗

隻game仲有好多人玩?

多咗好多,營收上前10,下載榜又上前50,啲大名Utuber咩hikakin hajime全部都有做宣傳

SE爸爸今日又Fatfat了,新角未出 但就10抽4UR 營收就上到第15名,好期待聽日營收

巴哈個置頂首抽簡易仲停係上年8月
我以為已經無乜人玩
依家都唔知邊隻勁

咁呢10抽係抵課既
琴日有人話無新角唔抽架

佢個宣傳太勁加上營運醒咗開始做多咗勁多內容,單就呢個戰鬥塔都玩咗勁耐

唔知有咩好玩岀過陣玩咗2日 感覺又係一般回合制 好似我以以以以以以玩過隻魔靈召喚

初期唔太掂,所以收咗皮,之後營運換咗主製作人,而家變好緊,好多人接受返咗嚟玩

下載榜原來上到前20

Feel到聽日上前10唔難,3月中FFBE合作,3月可能成為營收最靚嘅一個月

太多錢唔知點洗 梳牙

有無首抽建議

其實隻game無止境追都幾痴線
養5突好那貴養
唔知d重課會幾時追厭收皮

佢又唔出屬性別碎片出咗一定好好多

冇新入坑想打戰鬥塔好難,打Coop又要狼人,但狼人打戰鬥塔又冇用
得噴火龍可以滿足所有要求

好奇咁耐都冇人問廣野會唔會出屬性碎片,係咪正如廣野所講
廣野 : 玩家接受到呢種模式,好安心

red 大吾 芙蓉
點睇

你肯慢養一啲都唔貴
遲d實要你玩同屬隊

狼人我都有

當然係呢3隻走唔甩,但新入坑錯過咗3隻免費神獸,超夢夢,日神,烈空座
尤其超夢夢

不過3月6好似復刻

慢養你屎忽咩
依家半個月養完一隻都見到下隻勁了

真,養得嚟都下個Gen

所以不嬲唔建議強追常駐角,等FFBE合作/FFXYZ合作比較好

我刷下噴火龍先

你唔養要你岀5隻風過陣你仲理邊隻勁唔勁咩岀到5隻99風已經好勁

首抽貓
隻養女game唔玩啦

6屬5隻99
執左未

留意到教主3後宮全部都可以做到魔攻無效之前有人用呢3隻係咪都係想咁玩

好悶 我對呢個模式嘅回合制已經厭倦
最重要係 佢岀好多原創角配角阻住我抽野而我唔識
最最最重要係 悶得黎無周回

我有sasayaki啦 等佢活動碎我隊野就成型

輕小說/動漫改篇只要唔係笨大就唔玩

我對呢隻有信心 過到2-3年

廣野唔自爆就係,點知佢有邊一日又自爆,條友自大到仆街

你睇下佢第3篇訪談,我唯一冇翻譯出嚟個篇,極度噁心

今晚又係呢隊,贏過我地73 - 57
貓XXX炒車個隊

做乜要特別講明係我炒

你好少炒

你少炒嗎
唔通話我炒咩 我晚晚都炒有咩參考價值

會腸我又俾人恰

寶2寶3個d得限角有分別?

唔係,全部都有,因為星盤系統,其實差別唔大,有啲被動技點唔到咁解

無red 棄了

常駐主要係因為5星率 有10%,所以玩耐咗歪到寶5好正常

話時話 係咪有人今晚開粉珠
me book定位

睇你表演

本身想下晝開,唔記得咗,呢啲粗重野等會膠做

你地講緊咩驚咁勁？

我禁入去得大吾 red有好多格
其他常註都得周圍幾格既

佢新系統而且做得好好,所以要時間設計,每個月出4隻星盤

又話2%red

u know i love u

商業詐騙

pokemon master

不了

This

Is

great

嗱 我刷多2次 無就算

一出個時已經DEL

大木博士+夢夢打咗個突

呢對嗰陣PV好有心機,較高曝光然後解開Pokemon文字先知係夢夢

夢夢咁可愛喵喵咁叫
大木博士除咗識屌小智老母仲識咩

人都死咗就算啦

大木博士死咗？

聲優

屌我仲以為pkm角色會死

重有15分鐘NHK開始播FF投票結果,會唔會同以前一樣FF7/FFX屠榜

根據之前大家投嘅,有分角色,召喚獸,音樂部門

唔係要依貝呀 要老噴呀

ff7啦實

ff5都經典

5分鐘 0:20輸了

全部出碎 棄了棄了

中new有乜好

新角係咪今晚11點有得刷？

有得抽

永遠第二場都係行埋一齊食AOE
劍聖嗰招聖光乜撚都可以一次打晒3隻, 弱智

睇黎今晚要收皮

上次輸咁多 今次點會贏

咁多女

可能好多都係小妹黎

望番, 又係一堆人諗住自己夠打打殘咗人然後輸, 但係一堆6X 低戰力無人打, 點贏

日日都咁我都唔知執雞好定打高戰力好

我咪講過好多次根本無人理

高打高 再打中
低打殘血中/低 再打中

ff3真係唔掂

4同3個系統幾相近,玩完4再玩3個感覺差好遠下

Cloud 個前師兄

Zack排得有啲高,好多人都咁認為

屎得好橙

FF7真男主

真係中暗拳

我個4隻冰劍去咗邊呀

屌你牙

今朝呻完無即刻比你想點

冇料升把鬼

活性孔無得唔升

其他3張垃圾卡碎，又射落海2000石

圖

幾時出大波tifa

月任完成晒，可以休閒一晚

冇料，冇碎，冇石

重要留到下個合作

4月出ff7有機

點勁都需要

有無LIVE LINK

依個女主重衰過配角

mo

龍女咁就汁得75

原來而家陸行鳥已經搵倒黑肉碎

張圖已右上寫咗link

玩左玩
有石就單抽
寶3左噴火

係咪可以轉抽大吾博寶3

dllm

刷喊9次都無老噴 傻系game

Gun 唔到

我抽到井先得4隻

今晚公會戰輕鬆到我覺得自己揀錯人打=.=

要抽到井 唔玩了

兩野地圖炮死晒3隻

1分鐘打完公會戰可以繼續玩寶可夢

有地圖炮真係好著數
D AI成日冇必要地痴埋一齊

練到99先明顯射到地圖炮,因為Lucia嘅地圖炮受射程影響,件Trust + 1 變成Wing Zero咁雙管炮射6格

但紅蓮招輻射波動就唔受射程影響,但好大力

打走咗隊忍者閃隊了 之後你地加油

郁哂有機錢贏

唔知邊個撞佢牆先,搞到隻港女放咗活性孔,唔敢打

係我面前玩閃隊

66:79
應該就冇了

打晒其實有機,但你睇下未郁嗰啲,多數唔會打,我地呢排好多人Hea玩唔打公會戰,重要輪班制咁

難d無lu

我應該可以打多隊

7打5 其實郁晒真係有機,但呢排真係唔夠人打公會戰

你個fd又唔知點咁,打定唔打講聲都得掛,隔幾日又login返,但又唔打,咁踢定唔踢姐

冇啦

當我無講過 隻紅茶幫風槍補成千血無補就秒咗

我咪話踢

咁夠膽揀Lucia

咁會長未踢我睇咗眼佢又Login返以為又玩返,點知又冇打

無坦黎講最有機呢排pvp都要揀lucia打

好彩本來都輸唔係又做戰犯

好宜家踢

6個0星 檢討下得唔得 等多半個鐘咪有雞執囉

已踢

LIHKG 收一位

收呀長唔知乜春

長乜春有位

呢排轉做回避型開始守到幾隊應該好多人打到扔電話

Sorry囉

基加果堆魔力依存皊skill
LB 刃紋 冰刃
究竟想點 定其實虎鐵先係LB

其實玩魔攻型好型而家,我地呀TSYM 公會最強基加玩魔攻,今日Buff完又輕鬆6星返

見到佢放咗4下冰刃

我隻sasayaki成到型就不得了整個80%抗射 幫2隻忍者坦必中箭

不過攻隊唔敢玩回避住,防隊可以咁玩因為-6有Bonus

勁

扣幾多左右

你問佢,連登名粉絲XX

行得順(唔自殺)真係好勁
D咩光盾劍聖全部秒殺

等佢識放斷絕之鎧直頭屈機,睇好佢改AI之後變神角

攻隊唔落坦係新世界

龍槍，冰劍，susuki 完美組合

sasayaki真係初期被低估角,而家好多人對佢改觀反而土忍開始被睇低,但我唔太明

無情人卡真係輸一半過到成1x運

sasayaki 基礎運170,高過晒啲忍者,其實幾有潛力加埋刀魂好閃得

武用 紅魔呀哥把劍？ 估唔到真係有魔力基加

土忍真係唔識用
一定要搭住隻侍幫佢放虛像再加堆課長卡
唔係都係閃唔倒+衝去自殺
用時魔又成日放垃圾招Comet

土忍+sasayaki+暗忍/風槍/新暗殺
仲考慮緊 如果新暗殺打光盾真係好掂就落暗殺

佢應該用緊FFT把劍佢戰績一直都好好,所以應該值得參考

抽到先算啦,抽個Red都見你咁辛苦

我邊到用緊課長卡
任何忍閃唔到都係自殺
重點 咪撚用時魔

冰劍剩係招範圍低SP就已經夠勁
大範圍出2下=滅團

我用緊red做祭品 今晚免費就會中 獻祭抽蛋大法90%靈

其實基加有專武,但冇人整,嗰把冰劍

兩突情人節卡
幾時先整好兩頂+5閃帽

冰劍唔係有招伏技學咗就仆街？

學到野 不過玩魔力召喚獸同卡都要再練過
繼續玩住物理先（最頂唔順都係捨身薄過紙）
多謝巴打開拓新方向

Buff咗啦,親生仔嚟

買pack 幾千有償

一下妙唔妙到人？ 我好似未學

歡迎黎到米奇妙妙屋！

冰刃 定刃紋

個倍率唔低,只係食冰屬斬抗,唔係食魔抗,當佢魔法劍士好啲

諗谷返上faith再用佢時魔好過

睇佢隻基加89LV已經近4000血好勁

大拿拿加成千放埋斷絕之鎧,100 cost絕對合理

GB變咗唔値100了

估唔到一個上修就引哂成堆隱性gay佬岀黎

俾返招LB佢,識放25防係自己身上,識放盾,OK嘅100 cost

其實GB跳跳跳都仲係好勁

把聲都係男人

井口可以配男人

對波無咗

冇LB真係變普通80咁

聽左基加語音即......

應該要上修啦

好似今晚12點幾先夠鐘

原來真樣幾靚女

係就好

等fu巴加你，我今晚要早瞓

見到肥婆Icon唔想加

成班1年後突爆哂基加
就岀隻狼女版基加120cost

無得頂

限定版

明明icon係阿妹

唔好轉,俾我見到你轉就

痴線 入團都要睇icon

入左先轉

呢到踢人唔會通知

有經驗

抵死

AGGER

仲記得個陣叫極飛鼠巴係咁無視你

你成日用埋啲老野

係當我狗咁撚 咁俾心機玩

老野應該入老人院 唔係入公會

最憎同人同icon
隻G太多人有
一陣轉返老野

你用r卡個肥仔就無人同你撞

SR

識用一定用黃金兄弟

原來sr黎值得一用

初期有課長用佢做坦

投石都睇小

主職聖騎,唔洗投石好似係

點解佢icon一定要綁home畫面隻角
我想用個icon 又唔想出出入入都對住佢

投石打法師打到800-900

風槍for sure 夠淫賤

今日投石扔死咗隻冰法

2D ok
3D成個男人咁

11點抽哂野哭喪完就開粉珠團

要做任,邊個同你粉珠

有咩任做牙

月任牙,啲經驗關,碎關全部要打嚟做任

連續兩日差1星拎足280幣你地係咪突登

呢啲有排做啦 急what牙

投石打法真係好高傷下

1位 ザナルカンドにて『FFX』
音樂第一名 FFX嘅 To Zanarkand
我投咗佢一票架

FFX係咪要屠榜了

To Zanarkand到而家都重係我PS4嘅首頁面主題曲,正

係幾正

第一就有保留，太多經典歌曲

1位 ザナルカンドにて『FFX』
2位 ビッグブリッヂの死闘『FFV』
3位 Eyes On Me『FFVIII』
4位 仲間を求めて『FFVI』
5位 閃光『FFXIII』
6位 片翼の天使『FFVII』
7位 エアリスのテーマ『FFVII』
8位 Melodies Of Life～Final Fantasy『FFIX』
9位 メインテーマ『ファイナルファンタジー』
10位 更に闘う者達『FFVII』
11位 素敵だね『FFX』
12位 妖精乱舞『FFVI』
13位 独りじゃない『FFIX』
14位 いつか帰るところ『FFIX』
15位 いつか終わる夢『FFX』
16位 悠久の風『FFIII』
17位 決戦『FFVI』
18位 プレリュード
19位 ティナのテーマ『FFVI』
20位 Tha Man with the Maschine Gun『FFVIII』

首To Zanarkand我用咗起馬2,3年冇轉過主題

FF7都好多上榜

Eyes on me

Melodies of life

兩首都好正

向來都係FFX同FF7之爭,FFX係我嘅神作,所以一定係投FFX先,但FF7我都好鍾意

抽未抽未

中咗隻食腐獸

4位 『FFIX』
5位 『FFXIV』
6位 『FFV』
7位 『FFVIII』
8位 『FFIV』
9位 『FFXI』
10位 『FFXV』
11位 『FF タクティクス』
12位 『FFIII』
13位 『クライシスコア -FFVII-』
14位 『FFXIII』
15位 『FFXII』
16位 『ファイナルファンタジー 零式』
17位 『ファイナルファンタジークリスタルクロニクル』（『FFCC』）
18位 『FFII』
19位 『FFX-2』
20位 『メビウス ファイナルファンタジー』
21位 『ライトニングリターンズ FFXIII』
22位 『FFタクティクス アドバンス』
23位 『ディシディア ファイナルファンタジー』
24位 『ファイナルファンタジー』
25位 『FFCC リング・オブ・フェイト』
26位 『ディシディア デュオデシム ファイナルファンタジー』
27位 『聖剣伝説 ファイナルファンタジー外伝』
28位 『FFXIII-2』
29位 『FFCC エコーズ・オブ・タイム』
30位 『ファイナルファンタジー レコードキーパー』

同你一樣 棄

我開啦，回饋奶力巴同棄驚巴帶打回帽

ff6都算多上位，算係咁

71355，不過得1.5速

無選擇卡碎包 再棄

44129

棄!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

UR卡 俾兩張i唔知乜春我把托咩
四天呢

頭3位係咪得返FF7 FFX 同FF6

聽日先抽

瞓

3位 『FFVI』
真係FFX定FF7鬥到最後

個trust減仇 男性kill

早抖

新pack 5波2碎5000石 好正

應該係啦，得依3隻最攞人心

ffx 3 lightning 都好多人鐘意，不過隻game就

有ur仲屌
你有無諗過其他人感受

俾你搞到我想睇埋塞果

中左4天 完

次次都係FF7同FFX鬥到最後,都係無可質疑嘅神作

有人話傻仔先升喎

而家先抽倒風槍, on9

所以唔升

中左ur石像
雖然垃圾但總算有新召

必ur卡 4天
必女性 雷槍
唔想抽埋必ur角了

官方同行者有隻80刺客 大家用佢嚟背刺下隻光盾thanks

又話訓
又偷睇電話

80lv 937攻擊力,on9?

課了

有滿突伊夫,唔計

我都有1星

我都係轉頭先開，大家討論得好熱烈

回咩饋丫
我唔開就浪費左個2倍速啦

想知邊個ff 第一

又要爆水又盛，我咁啱滿體又有2x支水quota未用

29815 粉珠

FFX 第1 FF7 第2 完
我愛FFX

FFX又贏

1位 『FFX』
2位 『FFVII』
3位 『FFVI』
4位 『FFIX』
5位 『FFXIV』
6位 『FFV』
7位 『FFVIII』
8位 『FFIV』
9位 『FFXI』
10位 『FFXV』
11位 『FF タクティクス』
12位 『FFIII』
13位 『クライシスコア -FFVII-』
14位 『FFXIII』
15位 『FFXII』
16位 『ファイナルファンタジー 零式』
17位 『ファイナルファンタジークリスタルクロニクル』（『FFCC』）
18位 『FFII』
19位 『FFX-2』
20位 『メビウス ファイナルファンタジー』
21位 『ライトニングリターンズ FFXIII』
22位 『FFタクティクス アドバンス』
23位 『ディシディア ファイナルファンタジー』
24位 『ファイナルファンタジー』
25位 『FFCC リング・オブ・フェイト』
26位 『ディシディア デュオデシム ファイナルファンタジー』
27位 『聖剣伝説 ファイナルファンタジー外伝』
28位 『FFXIII-2』
29位 『FFCC エコーズ・オブ・タイム』
30位 『ファイナルファンタジー レコードキーパー』

輸個馬頭

FFX我玩咗起馬5,6次 白金都用咗300粒鐘,美好回憶

做乜大家都用風槍

個結局我果時重諗係咪死咗

係,遺憾美,俾當時好細個嘅我一個震撼彈

黑肉不是我的

所以到宜家重好記得個結局

應該得頭3名同ff8好記得，其他真係

重有角色同召喚獸排名,會膠等唔等埋

個結局悽美到仆街,個個都咸

井到中未

未 課哂必中包+4000石 唔想抽了

跳井都未中

今次投票結果出嚟SE可能要重製FFX了,本身已經移植咗勁多次,PS2,PS3,PS4版我都有,PS4重要收藏版

呢邊投票冇送石

佢已經諗咗好多理由整活動,咩女兒節,4年一度29日

呢啲係cap水

角色排名都出咗了

第1名 Cloud [FFVII]
第2名 Yuna [FFX]
第3名 Aerith [FFVII]

諗緊買唔買定碎片，第時抽中都可以食

個角色排名,可能俾廣野拎去做參考,一陣貼成個名單出嚟

出完ff7 remake 可能變tifa>aerith

活動完

守10隊靠你了

個故好似係講番病壞點死

無坦 咪玩啦

點解會係CLOUD

殺手綠技 迴避增加 好玩了

基本上係FF icon嚟,好難唔係佢

Wotv Cloud 可以出SSR了

有招破甲刃 減人防後再傷害大

利申等緊課爆Yuna

26807 粉珠

哇

你可以拎官方隻野試下先

免費又炒

作品排位 圖片

又練
出晒d回避角
然後出心中角打壓
一定係咁

達利歐其實係咪中武肺

有無人刷超高

1位 クラウド『FFVII』
2位 ユウナ『FFX』
3位 エアリス『FFVII』
4位 ビビ『FFIX』
5位 ジタン『FFIX』

比比排第4

百鳩幾抽終於中

你又好黑肉呢味

黑肉其實正,我FGO都係逢黑肉就課

大波黑肉好正

我係黑肉fans

唔知點解二次元嘅黑肉有種講唔出嘅吸引力

無錯

好健康又有光澤既黑

黑嘅蘿就不了,有啲假

記得打夠分換每日重置既獎勵先

馬騮第5，乜撚事

我都想知,FF9突然咁高人氣架咩

黑肉要襯巨乳兼唔可以Q版

黑肉master ability係回+10 攻+10

完全唔覺
Ffbe推限pool個陣都冇乜人抽
就算係，竟然唔係王女受歡迎

咁呢真係迴避極致喎

完

Yuna第一女角,呢個接受

Ffx無玩但係都覺得啲人設正

Ace 61，好似係主角黎haha#dog

零式人氣係麻麻,但係我心入面地位排第2,就夠

Boss and 召喚獸
1位
ナイツオブラウンド

ファイナルファンタジーVII〈1997年〉

2位
ケフカ

ファイナルファンタジーVI〈1994年〉

3位
ハーデス

ファイナルファンタジーXIV〈2010年～〉

4位
アニマ

ファイナルファンタジーX〈2001年〉

5位
オメガ

ファイナルファンタジーV〈1992年〉

6位
ヴァルファーレ

ファイナルファンタジーX〈2001年〉

7位
ブラスカの究極召喚

ファイナルファンタジーX〈2001年〉

8位
バハムート零式

ファイナルファンタジーVII〈1997年〉

9位
シルドラ

ファイナルファンタジーV〈1992年〉

10位
セーファ・セフィロス

ファイナルファンタジーVII〈1997年〉

劇透:

女性必中中冰G

総投票数 ： 468,654票

笑咗

gay game
玩咗開頭已經頂唔順

不過你咪話,班腐女消費力高到,隻FF15 皇國手機驚營收幾高下

FFX 都係我心目中地位好高, 可能仲高過FF7 ,
不過FF9 其實都好正, 後段男主既愛情線好深刻

FFX 個幾幕太過經典,呢世都冇可能忘記

呢隻野打無sentiental既光盾的確好有效, 一野重傷

點解病壞王子咁多血

不過有啲估唔到To Zanarkand排第1
我鍾意素敵だね多啲

大波黑肉 我係Aika fans

謝謝

一陣睇個劇情長唔長,如果長我想聽日先打

乜咁多人追黑肉

上面嗰隻海豹嚟,期期都十抽中,你未扑?

多謝carry
btw,申請左入會了

完 thx all

Sor撳咗拒絕

唔長, 好快玩完

謝謝大家

好少特登扑人

咁一陣睇埋瞓

病壞王子多血, 用魔劍, 又識出sentiental
有冇得諗

冇,佢魔力好似唔高,抗性未睇,但SSR唔方好到去邊

FFX 既召喚獸存在感好強,
好鐘意去唔同召喚獸廟既設計

FF15 召喚獸既存在感就好低, 唔知你地有無玩
我覺得係伏作, 但銷售好好 無法解釋

Yes, SSR可以果斷放棄
係勁既劇情就唔使便當啦

獅子王UR都係垃圾廢老

有玩,我覺得OK,體驗好過FF13,唔算係垃圾但平庸

FFX召喚獸最鍾意Yuna嗰隻,到時合作應該一齊出

我FF15 全部DLC都有買,後期DLC係做得唔錯,但咁樣呃錢法多人屌都正常

我記得公牛國王子最後劇情係俾港女發現左, 想救走佢但暗拳叛變捉走港女, 咁王子係已經死左? 就咁暴屍荒野? 黑肉最後點死都冇交待

黑肉未死走甩咗,王子其實大家都覺得佢未死,但營運同你講佢真係死咗

死前都要打埋種先

黑肉俾咁多人圍咁都走得甩王子就暴屍荒野冇人執骨
男角冇人權

佢係詐死之後起身走甩

20抽中囡囡
返返黎玩

仆佢個街

諗住唔玩舊帳點知2000石中晒新角
個分身抽左24000石唔中

踢左你了

有冇ching未瞓可以幫解帽任

太遲啦,啲死呀伯瞓晒

啱啱先見到,刺客個運咁高嘅同光盾有得比,連埋張運卡回避率一定好屈

刺客=黑肉？

係,佢個主職,Assassin

我借佢隻80lv 一開波已經得番50%命中

佢揀賊職重附帶42%回 3回合,但主職有AP吸收,所以都幾難揀

反正都抽唔中是撚但

買咗嗰個1600yen周包,LB嗰個想練冰法應該值得一買60 x 1500 經 成90000經,我係買武具技能嗰個, 90000經姐係300個大煲

活性孔到時可以直接20lv

我係為咗練Lucia件Trust 升爆有27%~30%素早buff而家20%緊

計埋親密

得返22粒鐘就刷新購買次數,課長們唔好錯過

新囡囡裝咩卡同獸比佢好

2x 碎片關

？ 得22個鐘買

每個禮拜限買一次

招大技收晒班忍者皮

夢幻3段解唔到最後個個？

要打多1下

Lucia 4連解任神器

有冇冰法刷下把短劍一齊

冇啊

佢意思係一週一次 過左今日又新一週

原來一個係LB，一個係裝備技，買齊

新ssr劍加乜？

1600yan週包邊到買??

自膠 搵到

有冇方法可以刷多啲JP

入場拎怪死左3turn拎紫石
再買58$ jp50%up卡

主線宜家好似2賠

唔記得清呢堆mission

仲有12個鐘 ，但係已經冇左個關

黑肉用雙槍技都係計斬攻?

放心我都冇清到

無左4UR既？

完了吧

屌佢老母開一日不如咪撚開

佢個4UR名義上就係紀念2月29日

半日咋，邊有1日

Cls

到琴晚11點完

不要再說了

琴晚11點完左

ai唔會放都升？

基加第二個BUFF會唔會太癲

正常喇，d石都貴過人，點可以唔改勁

計射攻下話
果陣聖誕ramada用拳技 話食唔到佢個斬攻

緊係射攻 招技咩圖案就計咩攻

點會唔放，成日放

唔係我點多1格地圖炮

買基加碎買到要用有償石
琴日本身仲係10塊左右 而家已經110
好快可突四

又係
不過冇射嘢召喚獸, 用住殺手先

點解你可以咁好運

本身big up有40
商店一更新都好多 係咁射1000出去
突發又射

條友抽左3萬4先得一隻ur
抽到後面直頭傻撚左
不過最後都中左佢想要既野

我都無

攪到我特登走去課...

同我尋晚差唔多

歐洲到你
blocked

2020.....

4條煙

無石/彩虹/波 果D就算啦

佢係真係0
得last個下

又真係好多全銅

但係得張丁丁有用....

畀你抽倒4隻角咪又係冇用

遲d出塔彩花都有用既

隻免費野有冇用

唔好嘥彩碎

見打關會跌碎，無課黎講有冇價值

無放過喎點解會咁
公會戰第一動係放破防過招 之後就會寧願唔放技

好橙

樣子問題

今期我要升爆冰劍

個碎2x 到幾時？

今晚再試試佢

SSR近攻物理打手真係冇價值

我成日覺得日文無粗口會唔會搞到日本人好撚壓抑
睇佢抽到果下笑到好似精神病人咁

咁算數
仲以為有返主角咁上下

啊邊個邊個抽劍聖好似40000石都冇

冇啦，近期送既都好廢

我練完拳王真係咪搞

初時公會戰明明係咁J佢

係咪得1lv技,加得個10%素早我而家加到24%好似係

初時港女都有人J添

其實我抽Lucia都係40000石都冇,會膠又寸

主角起碼夠硬又多血
呢隻master ability係加血但係唔加防, 唔抗斬之餘又驚雷
應該練到99LV都係畀劍聖一劍斬死

大波雙鎗前後抽撚左44000都唔中，出撚左4隻四天，屌佢老母，差啲棄左
之後睇返仲有中隻ayaka，都算有用，繼續玩

主角就黎突到99，但係冇彩經升lv
剩係靠陸行鳥慢慢加

有冇網可以睇倒トラマス啲技嘅效果
定要自己試

冇光盾？

係度鬥抽野慘
XXXX係度實串死你地

我抽雙鎗同冰G都係抽到乾塘都抽唔倒
然後尋日完pickup先畀我一次抽晒雙鎗冰G暗拳真係用嚟儲

yes, 仲要連信賴都係垃圾, 係類似弱化版既UR戒指
隻SSR好好多, 果然強度同價格係掛勾既

Sor牙我抽親野都唔慘

冇
44000石如果抽個光盾個保底可能中左

串到

出勁多冰劍碎
唔好話無隻角
有都真係買唔落手

屌你老母

真係以為送既ssr有好野，得男主勁

你歐咗咁多次點同

今晚超唔超難牙死基佬

個時無課都走左去練合作呀伯到80
好彩覺4收左手 晒左1粒

男人碎貴兩倍,我係買唔落手,等抽中重覆突算

carry下你囉

成日見佢啲碎，男角都賣咁貴

邊個啊伯，完全唔記得

咁難為你 咁不了

今次升到89其實都夠用，不過個trust 裝好似幾勁下

人kill庸兵呀
就係聽你地唔知邊個9up話抵練

咁我訓你carry囉

唔係話歧視
但呢隻野我打協見十次 九次都冇好野
一係打完唔撚出黎 一係打打下斷線 一係郁都唔郁

今個月每日要2000章換壺

個時合作多人玩姐

而家呀
好多99lv拎黎打協
打超難都算 刷吓書都可以伏到pk

你瞓佢咖哩

已經刷咗成1000體，繼續刷

會長 is gay

今日唔打錢 咁多錢駛咩你

依家用得呢隻唔係hea玩撚我唔信

u too

冇錢用就黎

你地自己奶對方好啦

我食花生

u three

放唔放關lv數事?

點知關唔關事,我就打咩都係射擊體勢 > Trust > 煙幕嘅,尤其刷書最明顯

職業?

副職雙鎗,如果副職弓會變成射擊 > 警戒 > Trust.但點都唔會乜都唔放

外掛

其實我睇個個都係Trust會早放,你係第一個講唔會放

我今場睇多次

有冇劍聖ching幫手解下帽任？

新手想問下升次序係咪應該
黑肉>風鎗>冰法？

抽完黑肉之後折墜到要將啲嘢升到40LV打character quest攞石

rank 62都新手

留石期只要唔係又短期復刻暗拳就冇事

咁都俾你諗到

要盡快有啲戰鬥力打吓交就黑肉, 風鎗同光盾

已經攞咗成千石了
將嗰啲SR同R升晒, SSR就要用兩粒波, 睇吓你多唔多波

可能出合作角個陣就要咁做

今期黑肉真係好易突
尋晚抽而家已經79LV

順便升Rank,拒絕做壓Rank撚

黑肉會唔會被雷槍一野秒到

最後絕招係打碎關, 一日可以攞倒500石

唔會,有一定血量

呢個自損50

今次冰劍滿突唔到都希望可以滿突到隻二王子

睇黎我都要攞下石

冇人用了

二王子件Trust唔差,我突完應該俾Sasayaki用,避免流彈打中收皮

打左半個月only ...

諗住黎緊出塔既話練定，再升過隻實升唔切，反正宜家4突左諗住升埋佢

我碎就唔買,靠每日8碎嚟突爆佢,應該啱啱好可以5突

一上上到79

諗住搏下第時會buff佢

有無人同我一樣無練過補等死

冇100層打塔唔帶補重課都做唔到

二王子值唔值得升上去？
彩碎嚴重唔夠...

邊有咁多料練

要黎PVP公會戰而家黎講唔值啦
太多牛鬼蛇神
升光盾更好

如果5000鑽（無償）同 2x彩碎 3彩球，你地會揀邊樣？ 有兩個10000yen 包

咁2000鑽都慳返...

1.5隻補

隻隻都可以秒殺二王子
係睇吓邊個出招先, 講運

有更好既練其他
我係二王子既忠實FANS, 會練到99

港女同彩花可以出動

99秒唔到,二王子有HP補正,唔玩捨身可以玩HP回避流

男主識補

Kaxxxxx嗰隻好似就係防守二王子

彩碎重要啲

AI 識唔識放呢招都係一個謎

當然識見過二王子No.1 fans放呢招

港女不了
菲娜終於5突咗, 用3隻SSR打公會戰會唔會畀人笑

用3隻SSR 拎6星直程型啦
不過撞場0星 XXXX 會笑9你

俾ABCD笑冇所謂啦

撞牆0星同唔直接打高自已幾級0星又唔睇陣容咁0星個分別好大

Thx, 咁買彩碎嗰個

點樣刷分有效率啲
想換啲輝源

無限咁刷協力

Ex關

係

如果自動loop，係唔係最尾個關

好似12體個關

打完最後過關會出左一關新關 打小刀圖過關 刷呢關

好似今晚定聽晚送1000粒中魔石

仲諗緊升唔升4天好 風槍閃流

傻仔先升
我聽唔知邊個講既

當初無 依加有了

今個禮拜打少隻都保到前1000魔力鎚唔吸引

當初無 依加都係冇

目標唔係800石幫補家計咩

唔係,如果唔係攻鎚啲人通常都唔會衝得咁癲

都係懶得玩隻pokemon

有無正game玩下

ffbe wotv

垃圾一隻

其實碧藍幻想d畫風我好鐘意
可惜隻game太悶

碧藍幻想 係畫WOTV嘅人嘅老細畫

隻驚5年

幾時執
快d出新game

永遠懷念
開ser玩到執既game
唔捨得del

講緊玩左幾耐

未玩過但都聽過隻game 好肝, 古戰場

LB包唔知買唔買好冇一隻法師亦都冇一隻招LB係特別勁 好似都係Keep住買武具技能好啲

有無基加片可以睇下上修到咩程度？

已買

20lv全劍技活性孔,投降輸一半?

見到好多冰刃碎但係無隻野
係咪應該買定先

行過去2下全劍技

用得一下

咁冇料到

5年幾

睇呢條友條片又唔係好勁
唔知係咪練度唔夠高

短劍圖紙點解咁難跌

擔心精書同第二樣料仲好啦

已經整咗把+4

呢把之前出過？

冇掛, 今日整

咁快+4組人打定自己周回

單機掛咗三十支大水

@fxxxx 運影唔影響爆率 睇下小刀整攻定爆好

好彩自己5隻夠打，可以auto loop

器用先影響運係命回 器用係命爆

把小刀攻tyqe有成186攻

見到900攻好想打

一開波炒4隊,你地會唔會太癲

3隻盾

妙定炒

風斧串燒撞車

我炒咗了 棄

風斧件Trust有命中率大倍率UP,你會唔會太有自信

重要3回合

我唔知2隻俾人串燒 一隻俾人打背隻

炒6隊,喂對面好多殘血喎,做咩唔揀屌

繼續挽寶可夢,大家加油,今場我地係有優勢,唔該唔好再咁黐線直撞啲勁過你嘅

而家要小心啲,出1600 yen包,啲Trust技可以好勁

abcd 都炒

唔再課了

佢今次當買經驗啦,風斧件Trust係大幅命中UP 3回合

係因為你課得唔夠多，要再課

就快冇得做指標了

無做過

我炒埋

你以後屌人冇說服力了

第二場呀妹一嘢炸死光盾同劍聖
單挑雷鎗點知畀佢見切屈到冇晒魔要用棍扑

次次有新打手都抽唔撚到 再咁我煮中遮

我都棄*

好奇一問,邊個炒9XX

好想打隻9xx
但見到有人炒左覺得係咪有陷阱呢

打個一滴血光盾都炒左
過程冇睇到

啲角得55 lv 點睇都唔會大伏掛不過你都唔新手啦,留俾其他人好過

睇落又好普通咁...

遲下改AI先完全體,放斷絕+虎鐵再接其他招

都係睇定d先, 打3隻驚少埋一份, 一,兩隻得返幾十血廢事執

驚炒埋一份

就咁睇水赤最高輸高, 開局AP多係咁放技唔使停
等如物理角有活性孔

練完隻魔之後而家殺光盾+劍聖組合殺得好開心

正常,對面幾隻全部弱魔法,赤魔係魔法攻擊,但基加係斬擊攻擊 魔法劍士嗰類

根本勁到癲, 招嘢距離又遠, 一劍一隻

係衰在水屬係劍聖雷鎗橫行嘅時代輸屬性

十幾日前仲屌哂鬼 屌 on9嘅 點玩呀 法隊好無用 未行到就死哂

又9C

而家都會, 唔知尋日定前日咪畀劍聖招聖光乜柒一嘢串晒三隻
到而家都唔明點解黑魔嘅AI唔係同鎗一樣識留吓後

距離唔夠遠,我未有射程Buff之前都係行前到仆街

佢係on9到會行去人地面前施法
一嘢炸唔死就通常會中AOE死, 所以而家練滿咗好似好啲

點解對面隻劍聖可以完全無視企係佢隔離裝左愛xxx卡既坦, 直接打鳩我隻赤法

鎗都會,因為坦會擋住射擊Lucia算係近戰鎗咁,行前放水平擊

有好多原因,詠唱,高低差,障礙問題,我Lucia唔用弓,用雙鎗有時都因為射唔到對面坦會直接二連射對面啲打手

對面啲殘血隊越嚟越多,但我地炒咗十幾隊

點解唔執雞先呀....

應該輸得

明明今晚對面戰績差過我地呢幾日真係搞唔掂,成日打到對面殘晒唔收頭

sor牙

唔知點解撞開牆嘅朋友仔永遠都係最準時一開波就撞埋去
如果佢地9點先打應該贏得

贏唔贏唔係太重要,有時對面隊真係勁到0星都冇計,但前日同琴日都差1星拎足280幣,好唔Gur

屌隻冰法真係好唔掂
永遠唔開TP技自己衝前自殺
我已經無裝影走同縮地都係衝最快
其他2隻就成日龜縮開TP技

有無人有冰法,有無心得分享下

留意咗你好耐,之前同今次個場都係冰法放中間,其實為咩,親密度加成 最高素早加成飛出去都合理

係輸在

中間會食晒兩邊親密加成

冰法會開tp技㗎咩

純黑魔好似冇嘢阻倒佢自殺
唔知裝主角盾得唔得

佢講緊其他兩隻劍聖如果侍就一定龜縮

唔得,黑魔唔會放TP技,呀妹轉白魔反而會

其實應該點放好,坦放中間?
我就係試極都係冰法行快3,4格之後死先

阿妹轉左白魔會放buff放到唔識行前

咁唯有用主角+Knight, 搏同佢平排行

我試過放盾同佢個99TRUST都未撚試過用

冰法係難搞啲,你要令隻坦好快咁衝出去,但你主角係咪學咗伏技,如果係就一定會一齊龜縮

連忍者都試埋,活殺自在都唔撚識用

咁先啱呀
一行到去就可以炸死對面隻光盾
只要自己隻坦唔死, 下場一嘢就可以幫佢補番滿血

用knight算啦, 冇咩分別

坦我無學垃圾技架啦
佢只出氣鍊但都仲慢過冰法
因為冰法唔用技素早間接又多十幾二十

總之放中間一定最易出事,兩邊素早一開波就雙重加成我都唔敢放打手係中間

咁我再試下...唉真係比佢搞到好灰

轉綠魔都係唔識放Buff?

佢連活殺自在呢D BUFF都唔識用
邊會識

裝冰法99TRUST又係唔會用
但劍聖同主角就識出

差隻高lv召喚獸真係差好遠
仲要無曬魔石打

今晚定聽晚會派1000粒中魔石,有80萬經

聽晚

btw我隻魔像都係聽日先有機覺醒,捱咗好耐3%防

係咪已經輸左

炒得太多,除非剩返啲時間對面唔再打,唔係都難

又可以準備落金1

有咁多殘血都攞0星係咩玩法

我錯了

對面70, 72, 76咩隊？

我攞多3分就有機

要靠pH攞6分

唔好打對面leader, 有隻滿ap

啱啱Login睇你啲人啲裝都幾大問題下主角冇防裝,劍聖裝張冇乜用嘅卡,冰法濕婆卡意義不明,你又唔係回避Build,冰法係中間食晒素早Buff,主角裝嗰件Trust似係龜縮型

76 肥,冰G,土忍
68好似係主角劍聖二王子

點解ph可以打完一場冇扣過血

好波pH巴6分

勁囉

尾花同Koga同十幾廿粒鐘前,算啦,冇救

好勁, 一滴都唔扣

76冇盾都打得過

唔關事
班友唔落防角

原來你用光盾

唔驚俾土忍1打3?

打冰劍個隊啦 7X姐

fals巴執埋隻主角1星啦

屌俾隻土忍殺咗

你兩隻雷屬喎,坦又就收皮

一對一輸俾土忍真係屌鬼

Koga係咪一係唔打一係0星

Koga連續3日冇打了,係咪又一個放棄

唔係,佢識執雞,成日3,4星,幾打得

冇得追了

又差少少拎返280幣

唔落坦嗰啲防守隊我一般防守次序會排到最尾,因為太伏

公會有無位收新手

我肥你老母個臭閪呀

防隊落光盾同GB有冇得諗
我覺得隊野點都要轉下型 唔係搵唔到食

有劍聖兄可以幫過一下帽任，感激

GB做主坦唔係好似飛雲咁有件高防Trust搞唔掂架

我可以用冰劍幫手

你好似連加防裝都冇,召喚獸又冇防?

一個夠唔夠做？

唔夠

識得好似劇情咁放核彈應該OK

Golem無點升 防甲有件16防
不過光盾都係得3突

GB裝唔到重防甲 一早要轉,Abcdef都係得3突光盾

開場自然有人會入黎幫你

打4場完5場？

試下組兩件街睇下得唔得

要等下

開場

我劍聖入黎打5場

入住Abcdef個FD個公會先囉,好似休閒型嚟

光盾主坦 GB副坦喎
你之前好似提過呢種打法
定係唔突爆玩唔起/已經收左皮了

呢個場太易食地圖炮,少咗人咁玩不過你可以照試下先嘅

13000 分上唔到1000位 邊個話易打咗

幾撚時轉走個垃圾場呀DLLM

14000保到 = 易 之前都要15000好似係

朝早排200位,而家跳到400
以前打到200,係會跌出1000

兩星期前都係萬2KEEP 到1000

睇返GB trust都係10防 我gb件衫都有9防
唔算差得遠掛
係血量差幾百

呢個陣意義響邊, 坦一隻夠硬咪夠
雙坦會唔夠輸出

你隻劍咁硬既...

以前個場呢個陣可以守好多隊 因為GB有緩回,同埋5發加25防 光盾會硬到又回血又唔扣血

邊撚條仆街弱智諗呢個PVP 場出黎DLLM 個臭閪

係時候升定隻sasayaki玩魔攻斬攻耐

你想要邊隻劍呀

你係太郎？

HKFFBE 有一個位
你玩到幾多Ranks ,有咩角色？

玩左兩星期

岀現了
永遠留翻個位俾我ok？我係依加個攻公會成日俾人針殺同恰 網絡欺凌

係都我問先,咁就可以唔L 駛上連燈

有無人數下無邊隻ur

係最憎人po圖中乜中乜 無人想知呀

其實我地都差唔多係時候要收定人個獅子好似就到5

聖誕港女

你走ok既
鐘意肥婆個個可以挽留下

冇冰G 聖誕港女 kitone

佢話跟我走 得我最錫佢

宜家pick up緊個隻都無人講

成版都係ur

咪有囉

基加呀,lan la

冰劍喎

sor 認錯人,挽留

咁黑G夠pick up緊囉

睇黎冰劍存在感太低

肥LLM

我仲以為好多ur
睇返自己原來都有一版-1

伍右衛門

不過就瞓，等其他人幫你

dllm,唔挽留,lan

兩隻水屬比人啲雷鎗劍聖打撚到仆街DLLM 仲要加射程

好多UR 點做到
我得5隻

我得三隻
會戰出黎出去都係果三隻

DLLM 上撚埋R7 一版差兩隻 隻驚好撚憎我

得1隻土忍男豬紫魔

屌
我個版1行7隻
佢1行8隻
當我無講過
仲用緊i7

我就r8了連RANK都就81 唔想升咁快

你起碼中到當期角
仆你條街碎片都無得買先喺必中POOL 比隻冰槍雷鎗我

壓rank狗

多無咩用，要升到先得
黎緊會隊黑肉上99先

你都係呀,扮乜

就係無壓先81 on9?

都?我唔係

我已經有得突就突 唔使用彩碎果啲就覺
你地成日話壓rank
我先唔知仲可以點升rank

最撚難能可貴係當期PU SSR 都唔撚比我 垃圾GAME

pvp 7分鐘
好上分啦

3月中合作有保底UR角

dllm又係最後關頭提水,好記得上次你提完我1035名

保底會唔會唔荒好野

比人射到豬頭咁射咗幾個禮拜 保KLM個臭閪

提水都要屌

好多人狗衝, 我飲兩支水先入返1000內

Ramza都玩到咁耐啦,未驚過

我2隻忍者+隻坦咪又係咁打 都知你成日屌乜

新UR我都正係得風斧同雷槍，其他一隻都無

你唔提我就唔會直播睇住自己由99X跌落1035,好Hurt

99%FFBE男主 呀Rain

你買得冰劍碎就唔好諗有閒石抽野啦

我個3隻JUMP1未撚行到埋去比人喺對面射撚死曬得番隻坦 你問我屌咩
ON99 咁兜去右面兜半場然後扑落人隻坦度

火劍士嚟

其實係咁
我地公會有大半人無連登戶口，所以我地比較小人上來討論，你方唔方便留個TG 傾下，因為你係好多UR,但迷失左方向，我地可以幫助你。

抽爆

慢慢揀對手

this。。。

load 極都係果堆
頭先打撚咗100石贏咗一場

咁快用晒水?

幾型 btw 出完風槍 出冰槍剋佢 再出番火劍剋冰槍 下隻就水?

二王子有50%加成,終於唔洗打少隻

唯有課多d 唔係你運氣唔夠 係你課得唔夠多

一日得3枝水駛用幾耐

寧願唔撚玩

Is

到時會出3隻角色,Rain + Lasswell一定出,係第3隻劍聖定位嘅唔知出邊隻,只係大家都估菲娜UR / 櫻

有乜撚嘢理由15個十連一隻PU SSR都唔撚比我

再見了

你好似第一個post 已經開始俾人針緊
你咁閃得，唔怕啦

我琴日都抽左4次十連先中黑肉

點為止劍聖定位

無分角就咪硬上啦
有分角啪1兩支=你啪晒

屌

嘩咁撚多

防守結界+W黑魔法夠唔夠劍聖定位

15個十連連SSR都無呀

菲娜同櫻都有W黑魔法

邊夠你歐啊免費就中

中乜鳩
又屈

990了 自己睇路

講笑！唔好介意
你隊野係幾勁嘅

你開啦,ABCD再開我就要舉報俾連仔架啦

開完post冇參與過討論
當人傻仔牙

全女閃先係我目標

我個fd唔識打字

對上HKFFBE等睇你俾人針對用弓手1下秒3隻太出名

998

sasayaki 射抗擋哂

999